<resources>
    <string name="app_name">ExpandableTextView</string>
    <string name="long_test_text">现在，解决想赚钱买房的问题，是非常非常重要的。 所以， 生活中，若想赚钱买房出现了，我们就不得不考虑它出现了的事实。 带着这些问题，我们来审视一下想赚钱买房。 德国在不经意间这样说过，只有在人群中间，才能认识自己。带着这句话，我们还要更加慎重的审视这个问题： 可是，即使是这样，想赚钱买房的出现仍然代表了一定的意义。 就我个人来说，想赚钱买房对我的意义，不能不说非常重大。 带着这些问题，我们来审视一下想赚钱买房。 这样看来， 现在，解决想赚钱买房的问题，是非常非常重要的。 所以， 叔本华说过一句富有哲理的话，普通人只想到如何度过时间，有才能的人设法利用时间。这启发了我， 黑格尔曾经说过，只有永远躺在泥坑里的人，才不会再掉进坑里。带着这句话，我们还要更加慎重的审视这个问题： 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 对我个人而言，想赚钱买房不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 就我个人来说，想赚钱买房对我的意义，不能不说非常重大。 易卜生曾经说过，伟大的事业，需要决心，能力，组织和责任感。这不禁令我深思。 从这个角度来看， 笛卡儿说过一句富有哲理的话，读一切好书，就是和许多高尚的人谈话。我希望诸位也能好好地体会这句话。 马克思曾经说过，一切节省，归根到底都归结为时间的节省。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 既然如此。
        想赚钱买房，到底应该如何实现。 叔本华曾经提到过，意志是一个强壮的盲人，倚靠在明眼的跛子肩上。带着这句话，我们还要更加慎重的审视这个问题： 从这个角度来看， 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 经过上述讨论， 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 那么， 就我个人来说，想赚钱买房对我的意义，不能不说非常重大。 我认为， 莎士比亚在不经意间这样说过，抛弃时间的人，时间也抛弃他。这不禁令我深思。 亚伯拉罕·林肯说过一句富有哲理的话，你活了多少岁不算什么，重要的是你是如何度过这些岁月的。这启发了我， 亚伯拉罕·林肯说过一句富有哲理的话，我这个人走得很慢，但是我从不后退。这启发了我。
        亚伯拉罕·林肯曾经说过，我这个人走得很慢，但是我从不后退。这启发了我， 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 经过上述讨论， 想赚钱买房因何而发生？ 德谟克利特曾经说过，节制使快乐增加并使享受加强。这启发了我。</string>
    <string name="short_test_text">马尔顿在不经意间这样说过，坚强的信心，能使平凡的人做出惊人的事业。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 可是，即使是这样，我是单身狗的出现仍然代表了一定的意义。</string>
    <string name="num_test_text">1234567890123456789012345678901234567890123456789012345678901234567890123456789012345678901234567890123456789012345678901234567890123456789012345678901234567890123456789012345678901234567890</string>
    <string name="hear_me">Hear me! \nKing of Infinite Space! \nPlanetmover! \nThe Foundation of Fastness! \nRuler of Earthquakes! \nThe Vanquisher of Terror! \nThe Creator of Panic! \nDestroyer! \nThe Shining Victor! \nSon of Chaos and the Void! \nThe Guardian of the Abyss! \nGod of the Outermost Darkness! \nLord of Dimensions! \nRiddle-knower! \nGuardian of The Secrets! \nLord of the Labyrinth! \nMaster of the Angles! \nGod of the Whiporwills! \nOmegapoint! \nLord of the Gate! \nOpener of the Way! \nThe Oldest! \nAll-in-One! \nThe One by Life Prolonged! \nUmr At-Tawil! \nIak-Sathath! \nYog Sothoth NAFL\'FTHAGN!!! \nYour servant call upon you!</string>
    <string name="emoji">😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻😄🤓👻</string>
</resources>